[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

唔該過百萬最低成本既和理非帶多套衫換, black bloc入黨鐵, 咁樣可以掩護塞鐵既人

政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你唔俾你番工, 冇成本, 冇得輸ga, 明唔明?

Popo:黑色！打！拉！48！完

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

係車廂番緊工啊, 唔係企係馬路俾人捉到啊
成車都black bloc番工, 打閪咩
用吓腦啦, 佢想你番工啊

你去同啲罰緊企既學生妹講啦
我就罷左工既

就係冇和理非black bloc掩護, 塞鐵果d咪俾人啦囉
和你非black bloc番工冇成本, 換衫咋, 幫吓手, 減少被捕人數

好似有BLACK BLOC都查身份証 阻你返工

是

如果查身份証都驚, 閣下份工相信幾好, 買架車慢駛塞路啦

街坊look一樣有用

而家綠曱甴一見黑衫就制服咗先
幾個月喇，可唔可以換下策略，
唔好再吹 black bloc

有咩掩護塞鐵既方法好過black bloc

西裝友

中大現場FA
CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
#手傳

企係月台就得啦，
個個站職員室都有狗，
仲想手足再送頭?

有哂樣, 藍絲一篤灰就玩完

面對現實，對好多和理非來講而家 black bloc risk 太高
俾人有選擇唔好淨係吹 black bloc 得唔得?

如果條鐵本身順, 你企月台唔入拉得
而家成條鐵塞, 月台先企滿人
要塞一定係搞車門, 逃生門, 按制

不如試下換街坊裝，全民融入人群，冇咁易畀人捉🤔

我係覺得無成本先講, 你唔同意可以指出

全民口罩佢地都話有成本， 全民blackbloc 返工好難搞到。。。

重點係而家政府同你講佢好想你番工, 和理非清楚個局勢自然明白black bloc無成本
佢想你番工, 仲拉你番去48?

做野黑衫阻礙就街坊衫